有無人覺得身邊啲同事

我自己都唔係聰明
但唔明點解身邊有啲同事可以咁撚蠢

我自己英文都唔係好
但唔明點解身邊有啲同事英文可以咁撚差

打份工姐 日日一埋位就要燥底

一d聰明過你既人咪又係咁諗你

因為你份工根本唔需要請勁人

無計架wo
母語教育既年青人開始投身社會
用得少咪唔識囉 好撚奇咩

其實人地都係咁睇你